Netflix 發行 奇洛李維斯 《浪人47》續集，改行Cyberpunk風格

由基努李維（Keanu Reeves）主演的《浪人47》（47 Ronin）在 2013 年上映，雖然找來真田廣之、柴崎幸、菊地凜子、淺野忠信多位頂尖日本影人一同演出，再加上融入奇幻異獸的元素講述江戶時代的武士復仇故事，但整體並沒有得到太多正面評價，也連帶影響到票房成績，不過在時隔七年之後，此片仍將要有全新的後續發展。
根據 Deadline 報導，環球影業的環球影業家庭娛樂其製作部門環球 1440（Universal 1440 Entertainment）將著手製作《浪人47》續集電影，並找來《舞出我人生之舞所不能》（Step Up China: Year for the Dance）導演袁文忠（Ron Yuan）執導，而在袁文忠的聲明中似乎也透露了續集電影將會呈現的風格與走向。
「我非常開心能跟環球影業及其製作團隊在這部融合各種類型、武術、動作、恐怖、賽博龐克的電影中合作，對於全球的觀眾來說，這將會是一趟非常有趣、刺激、驚悚超載的旅程。」
而在 Collider 的報導中則透露，《浪人47》續集的故事線不會再次帶領觀眾回到過去，而是跳到 300 年後的未來，另外也表示此片將由線上影音串流平台 Netflix 發行，但目前都還沒有明確指出開拍與上線時間。

當年蝕到仆街都有續集

屌，拍Constantine 2好過啦

浪人47垃圾到爆喎

佢之前好似話成日想拍 不過唔成事

Copyright problem?

未來風武士？

本身傾係PG13 後來好似係想精益求精拍R級

可能想搭下Cyberpunk 2077 順風車

佢要快dd
唔係佢都真係老

真係呢個cyberpunk嘅話又唔拘

成班復仇武士唔係最後集體刺腹咩？點拍結局？定係我撈亂咗套戲

諗起七武士動畫，好撚steam punk

好似話作者唔鍾意改晒同原作好大出入

上年好似傳過拍

已經想像到會有發光武士刀

Wake the fuck up samurai